★J慧中時間又到了！(188）

老貓RIP

老貓rip

Lm

LM

4 mon rip soon

紐約地鐵驚現「殺死中国佬」

突發 再有中大生被捕

老貓點睇

一句到尾 你認唔認自己係中國人

too much 魯芬

案件突轉上訴庭處理 周庭放棄保釋淚灑法庭

d reply話佢已經崩潰

如果當年yau b 冇dq繼續做議員

分分鐘現在坐十年

日日被玩鼻

鬼拍後尾枕

U hacked

老貓心情點

老貓你係咪痴線架，咁鍾意玩鼻

老貓 love 鼻孔 & 腳板?

老貓J 幼, 屌鼻孔啱哂size

老貓 can fuck 個鼻啲黑頭

Pls answer

u need ask 蓋

蓋 is asking you

is u，u 支籍

If you use a valid BNO or Hong Kong Special Administrative Region (HKSAR) passport to prove your identity, you do not need to travel to the UK using the same passport.
Home Office 係咪暗示必要時燒咗本 BN(O) passport，再用廁板上機都得

錯POST
老貓冇BNO

花式撚貓

倉？
play with羅林 again?

is U

房屋台：好好住 福地

Aeon又賣2舊水, SSP腦場食蕉鳥, 之前我都買o左個, 抵玩 駁電視機唔使同CEO ipad鬥大聲

係啦，講到明驚你用BNO出唔到境/上唔到機

有冇平平地500樓下嘅有線耳機推介

最好入耳式

去Amazon US 買Koss Kph30i, 正價238港幣, 特價157港幣, 夠數免運費

入耳我得鐵三角LS50, 同Koss The Plug

前者日本買香港唔知幾錢, 好似6舊左右, Koss係Amazon US 買, 112蚊港幣, OK相當唔錯, 我覺得仲好過LS50

係得呢兩對，個盒amazon 買，好似78蚊5個

112咁抵，thx

黑色78蚊港幣, 夠數免運費其他色貴o的

Play with yau b

Thx，睇睇先

E3000

得閒就攞嚟駁部dap 聽下歌 我覺得都唔錯

人聲厚暖, 聲音自然, 低音有, 係高音冇o甘"亮" , 建議加埋Koss Kph30i買, 去買條Audirect Beam 2SE J仔, 現金550, price搵o下, 出街就the plug, o係企就kph30i, 電腦電話都用到, 好好聲下

個人麻麻地頭戴式，帶出街少少麻煩

研究下先, thx

kph30i 塑膠, 好輕, 聲冇得頂, 值1000蚊左右, 易推, Koss 良心廠家, 唔想頭戴可以買Koss KSC75, 掛耳式, 音場闊大, 中高一流, 147蚊港幣, 絕冇老點, 家陣我幾乎只用Koss, 其他食塵中

koss個隻自然, 上世紀模擬味o既聲貴過佢好多o既都俾唔到, 推薦
ksc75, kph30i同the plug, 夾埋美馬買免運費, 加條J仔perfect

又封區

老貓之家?

老貓不除，武肺不滅

老貓可能被全穴通中 FC

九成十老貓去call g 搞到封區

g zone again

蓋又被通穴

明顯係u 又被trap

Why U search 141 information ?

Becoz he calling 141

老貓 = G worm confirmed.

似

老貓第一次call G係咪mad-cat帶U去？ 撳鐘仔定去馬欖？

懷疑mad-cat同老貓反目成仇，關鍵係條G數，mad-cat幫老貓找咗條G數，老貓話係請佢call G冇還，之後mad-cat就狙擊佢

估計係咁

似

老貓話嗰次佢派報紙冇入閘

唔肯找雞數

因此反目成仇

報紙貓

Must be hk01 or 白粉報

美股跌緊，老貓點睇？

股票咁易玩 點解仲有人輸錢

老貓點解你日日上141網，想搵咩

又想call g 又冇$

老貓呢D燶閪 睇咗當叫咗

老貓。。。救。。。救。。。救我

g worm trap

Evil

800蚊本的tsla 我620賣鳩哂

very evil

老貓確實very evil

老貓

老貓無錢我哋可以送比佢，留個地址/出嚟面交都得

美股回返 老貓黑心燈神

老貓need die

X2

X3

市旺財經台多咗好多on9囝

X4

老貓 共產之拳

X5

今日老貓實去財經台出膠post

老貓有份，佢係新來港人士

消息：預算案將公布派發5000元電子消費券

據悉預算案建議向合資格十八歲以上人士分期發放電子消費

咪又係回帶 drop to 0 七孔流血 gif

加派人手去財經台狙老貓

老貓: bad，SSP老g唔收消費券

必須

"會向每名合資格的十八歲或以上香港永久性居民及新來港人士，分期發放總額五千元的電子消費券"

老貓 fat fat 有 5000蚊

老貓肯信4mon&staff，噚日入7500今日收錢鳥，話咗佢聽出現底部訊號

4mon幾時都益佢，係佢唔信，所以日日eat 蓮蓉包

香港地要CASH OUT真係太方便 比幾舊水人輕鬆兌現

股票印花稅由0.1%加到0.13%，每1皮嘢比多3條嘢，十皮嘢就3嚿水，本身港股印花稅貴過A股，都痴撚線嘅

HK01消息： 北 京 無 計 劃 DQ 鄭松泰

呢條友一定啦，根本支共派嚟嘅

攪唔清佢係鬼定投機主義者

鬼居多，熱狗根本係支共資助收編咗嘅外圍組織

"R撈" 反正香港已死 不如搵錢為上

老貓今日會好開心，又有電子消費卷收，港股跌幾百點，仲唔咩

話唔埋轉頭搞老婆同個仔去外國，呢啲撚屌慣性動作嚟

我成日覺得陳雲城邦論同郭文貴中華聯邦係同一個路數

都係阻礙咗香港獨立同中國解體嘅發展

所以各國政府應該加緊審查凡同支共有關嘅人士，嚴查佢哋家人背景，唔好亂批移民

老貓會唔會捱唔到5000就RIP

機會濃，老貓一向過多，身子弱日日sick

鬼

今日咁開心，佢宜家都未上水，已rip

轉頭又開post 日日叫春咁等

day day still none

上次3000蚊洗左幾個月板

要用PAYME 支那寶等電子支付系統 廢老識閪用咩

rip?

正路應該會畀八達通嘅

但用八達通嘅話
即係要將個人身份 link 落去個八達通，咁之後就可以掉返轉用八達通 number trace 返你個人行蹤

u 暗示支港is best

5毛露底

need die

drop

一直都覺得係鬼

快手drop to 0 soon

老貓點睇５０００蚊消費券

老貓rest in poor

only believe yau b

oh no

分十年？

not ghost but g

why no trump say thing都暴跌？

trump is best

唔講其他，見熱狗搭埋青城派日日講just a flu，想推唔戴口罩，擺明為某國口罩同疫苗鋪路「救港」就知，不過大家唔聽佢地枝笛失敗咗

from xocat

係，老貓真係痴線佬嚟，連仔根本可以bam佢

老貓去借失業貸款？
反正RIP soon 有錢使下都happy

你是中国人

有八達通，諗緊點用最so

老貓點睇蟲泰

會否乘機強推個人八達通

八達通實名登記，冇乜所謂，去7仔買哂生果gift 咭或者google 嘅，然後用佢喺網上apple store買iPhone ,iPad ,iPod 等等搞掂

八達通一向實名登記咗，平常買定防RfID套或者防RFID銀包，佢scan唔到的

我兩樣都用緊，防RFID銀包用緊bellroy，套就電子特賣城以前買嘅

買部iPad 玩下都好

只係用咗防RfID嘢，每次要銀包掹張八達通出嚟先用到，冇得隔住銀包「嘟」

美馬仲有防RFID 咭片，冇防RFID銀包用佢都得

換部新機，然後將依加果部變鬼機

但唔知payme 會點搞？

HK No IT 八達通啲感應機差到成日拍唔到

7仔咁多gift 咭，除咗全球付要比現金，其他都可以八達通購買，訂生果日報都得喎

但可以跟你嘅消費地點, 變相知道你行蹤

我19年轉哂防RFID嘢，家陣慣咗掹張八達通出嚟 已經冇問題

運動期間港共裝得太多呢啲scan 裝置喺公眾地方，我怕信用咭比佢偷錢

dont want還

但佢冇法通過公共設置嘅scan RFID裝置，定位你喺邊喥，街暗中裝咗好多

mark 低你張 gift card code 就得

用完rip咗還條毛咩？ U經常sick 玩吓手未用嚟call哂G都rip咗啦

U CAN 老破

老貓如何評價預算案

憑你努力借，點解要還

老貓還完錢比老母淨返幾多

一日咁多人，點mark? 我可以買Spotify 咭或Netflix 嘅，又mark?

總之實有辦法喎，再唔啱去超市買酒轉售

兩樣嘢啦, RFID 當然要擋
但如果借電子消費卷, 要將 無名八達通 link 到落身份證 number, 就等同全民支那寶 / 步向數碼支那幣 無分別

遲下應該成堆教學

無名八達通除咗7仔，黨鐵賣嘅都係實名喎，家陣7仔有冇旅遊八達通我唔知了，以前買過

張八達通申請咗自動增值，早就實咗名，無影響

囤地波話檢討是否引入累進差餉制度

老貓係咪又有得打j

到時啲 師奶 會買廁紙買米 轉售
再唔係, 企定係百佳門口, 提供代付款服務, 幫人畀錢再收 cash

冇自動增值都係實名，黨鐵要填資料對ID card，除咗7仔以前有隻for 支鬼自由行嘅旅遊八達通，可以匿名買

《財政預算案》股票印花稅稅率由0.1%大幅提高至0.13%

之前 出殯app d 人一樣咁講

點睇財經台牛市股神收晒皮 之前成日有人出黎教人財務自由
笑基金經理個倉唔夠自己賺得多

話Gift card 轉售比人，唔係你用，佢點跟

以前機場仲有自動販賣機，唔洗登記，不過唔知依加有冇

容乜易，所有產品再另外貼一個政府code，零售要跟掃

而家都係有辦法，我唔止唔用安心上路，探熱都唔做，你叫住我就考慮入唔入去

揸車加牌費同首次登記稅先金

不如買嘢要登記身份證護照吖笨，U都傻傻哋，成本邊個比？

一年前 u 話封區、出殯app

一樣俾人話short，成本邊個俾

1478終於低過me沽貨價

Why u so evil

仲唔快啲入返SH

巨X汽車 原來跌到pk

老貓點睇咁見唔得人好 係要其他人仆街先安樂？

心腸歹毒

佢係very evil，成日想人仆街，黑鳩心，need die

只要別人退步，自己唔郁 已經等於進步，以前中學發現this

why you so lazy & evil

跌八百幾點

老早講咗，一舖半舖比你執多少少錢，根本唔係乜嘢，運嚟嘅，長期先係證明有冇能力喺炒賣市場玩

連登契媽有預感打回原形 通常連登仔捧乜死乜 same lamp as 老貓

個個似你咁諗 呢個社會聽仆街

★J慧中時間又到了！(187）

#803 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4mon&staff 咪早兩日講咗，大市會調整，冇買7500? 我戶口冇錢兼唔買港股但CEO買咗，準備收錢了

vicf：

大跌---一早all cash

大升---一早all stock

千味

4mon & staff no bullshit，no tg group hidden fee, only earn money tips for U

九百了

老貓點睇，個市越跌，我越賺得多

所以老貓on99 day day eat 蓮蓉包

7500？

尋日一早講過

全部有圖唯證

財經台

沽大期

為

No
7500太食價，而且每日計，唔抵玩
期指最實際

老貓點睇我張3080到左，裝左上去掘到港紙100蚊日到，加埋另一張2080TI每日50蚊，扣電費30，日薪120蚊。

呢幾日btc跌左16%，如果加返上去一日有140蚊，仲好搵過1夜夫妻

老貓，真正喺股票市場打滾多年未死嘅喺哂呢個post，U 又唔信，去財經台索料U去IFC book 定位

老貓，你要好好畀心機學嘢
豐富自己財經知識，日日9叫冇錢賺架

仲有大把人證

老貓財經知識由每日睇男極圈苦讀成材

老貓不願面對

4mon & staff 輸少贏多

老貓應該整返張，可以cover 蓮蓉包同call old g 數

bitcoin chain need reset once

u rest in poor soon

4獸十幾年嚟見慣風浪，係老貓先以為跌市我哋會die

老貓係咪好羨慕4mon & staff 升市跌市都數錢？ 而U升市跌市都係數鳩毛

老貓點睇4獸時常塞錢入你袋

待你親厚如家人

我地仲日日都關心老貓rip得未

[創新科技]水務署以小畫家展示相片捱轟 何啟明：政府水平令人擔憂

老貓點睇政府IT？

公海講消費卷只係每月1千，唔用就無？

4mon & staff 數錢，老貓數撚毛，同一個post分別咁大，老貓自己點睇？

買哂gift 咭，唔會承機加價，唐記肯定改牌10蚊個蓮蓉包，老貓死得

等睇唐記蓮蓉包加價，死氣喉加價，老貓以為有so吖嗱

係喎，如果可以買MASTER debit card仲正

預算案份稿 只講 "五千元的電子消費券"，之後先會講詳情

不過啲傳媒講得出嘅，都應該就係詳情

Gift card 可以buy iPhone 果啲架何?
平時碌咭買

唔得，嗰張要俾cash, 我買過好多次，生果gift 咭，Netflix ，Spotify 嗰啲，tap & go 咭唔知，因為實名我冇買過

可以，網上生果舖

點睇香港渣VIRTUAL BANK收撚晒皮 得返眾安有錢燒
其他都頂唔撚住 停晒優惠

聽日去7仔同ok望吓有咩嘢咭可以買嚟用先

我估之後連登好多人約，10個人出黎夾消費卷買iPhone, 之後去先達賣機平分

Pre-paid master 得ok 有

傳統銀行都有app，佢根本打唔贏，Citibank 都半個虛擬銀行咁啦，仲有幾多門市？

個app 根本冇分別，有50萬存款匯款出去外國銀行仲免費，虛擬銀行有冇吖？ 要收錢匯款嘅有transferwise ，網絡許氏兄弟咁，實體嘅匯去支那有兌換店，幫襯佢有乜好處？有問題搵CS例牌同支牛一樣，搵個bot出嚟對答

7仔有全球付

仲有市場既，好多人拎黎BTC出金用，香港得佢地D visa卡直接買加密幣，其他銀行BAN晒

老貓可以買G CASH點數同人祼聊

唔夠養起佢哋

到時整部ipad 比老母睇電視先

我哋約老貓，分多10%比佢

早幾個月係TST 啲7-11 一張都搵唔到，去到ok 先有

傳統業務有鬼咩，之前有間好似借20萬1個月免息搶客

vicf

why no paypal

老貓U睇吓4mon & staff 對U幾好，諗定哂辦法幫U用消費卷

支付寶 可以淘寶，益支？

呢個post嘅人最關懷愛護老貓

澳門有消費卷嗰期，奸商全部加價，等睇唐記將蓮蓉包加到12蚊個

U打算又用支那寶？

老貓諗好買咩未？

支鬼confirm

咁只可以吸到窮鬼客，有貨嘅客吸唔到，品牌服務優勢全無，擺錢喺佢喥都on99,而且全部支鬼資金有份，睬佢都on9

一定係apple產品

老貓會去KMB嘅禮品站瘋狂買bus 模型

攞去Call old 支那g
用支那寶比錢

咪話唔益老貓，kmb有實體店，可以

眾安最快開張，第一間出應該吸得最多客
而且keep住有優惠/回贈，算係咁

老貓已經研究定港共嘅消費卷買邊款巴士模型

一般香港人消費習慣唔似支那人同鬼佬 唔會好多人亂咁樣借錢消費

照正路睇啲虛銀遲啲應該要出埋外國匯款/兌外幣
但一定要靚價過銀行先有得玩

似，油麻地老G渣波2舊水，到時實俾老貓玩貴晒

u want buy bus dead air pipe?

u want 巨乳buy來送比 you?

屌唔到死氣喉轉口味屌家禽公仔

u buy kmb mask

快手派現金好過啦
等到有消費券, 會唔會已經死咗大半

now消息：$5000電子券籌備時間有機會比以往派錢更長

銀行PROFIT MARGIN已經計到盡 真係薄利多銷

飛鳥

dont believe, U will buy this

連登玩完 要日日比老貓洗板

買幾十隻？

Cash out or ipad

出年有冇機會收到第一期

你買嚟J??

一千點了

老貓

今次眞係要救....救....我.....

老貓幾時開始開「消費卷叫春post」？

4mon & staff no urgent need，洗版就去連仔投訴U

老貓我地當你林作咁，夾消費卷出黎隻抽OK？我地咁多人夾埋個個月起碼有6，7千，5個月你可賺3，4萬

soon

X3

有往績

點解你上淘寶，想買咩

佢想搵CIN吹氣娃娃

最大舊肥肉係樓宇按揭，虛擬銀行根本做唔到，打盡做個人貸款

咁鳩多文件要實簽，虛銀點搞按揭？

連仔會mon 住U, bam soon

簡單D股票買賣又唔得

佢地根本想定位做支那果隻小額網貸平台

香港大把財仔 安信兄弟邦民財務日日賣廣告洗腦，鬼記得佢虛擬銀行

銷售版八達通比錢就買到
但要去黨鐵站

好耐嘅事，我嗰張就係壞咗焗換，家陣新買全部登記

依家有一張長者 一張成人 兩張都冇登記

y 老貓要推我btc 豬錢post?

evil

政府批80億俾國安用

李桂華fat fat?

批錢幫手還按揭

Expected, 一出就估佢出年先可能派到

派之前die 咗就無，老貓可能無份

巨X 已60歲

2020 一張成人（當時59歲）
2021 一張廢老（現年60歲）

每次限用一張！$10一張

香港街邊見過，貴好多

幾錢？

老貓果然去財經台開膠post

★美股跌溶斷集氣區！

擊已狙

老貓點睇財經台個個屌柒劏房波？

財經台見到老貓:

呢個咪FUCK BUS個阿貓?

vicf末日

好似$9X

價錢有咩分別？
見佢39-75

老貓膠post 不停

★1998年 香港調整股票印花稅後，恒指下跌44%！！！！

去7仔買嘢唔係網上消費

今日成3400億成交

Sick 無啦啦頭暈

頭先睇
愛民 今日好似有 case
老貓

似，準備封老貓之家

老貓會被捉去肛探

吸too much dead air

經驗之談

初步 地址
1.鰂魚涌逸樺園1座
2.荔枝角泓景臺
3.大埔坳策誠軒
4.奧運站維港灣7座
5.何文田愛民邨建民樓

關羽這一家 讀過

張竹君指，初步確診個案包括一名16歲學生，就讀余振強紀念中學，最後上學日期是2月23日，同日出現不適，翌日到伊利沙伯醫院求診後確診，居何文田愛民邨健民樓。患者上學時與其他同學上課，沒有緊密接觸者，會建議學校停止面授14天進行清潔。

新印花稅下 一日收成4.42億一日

5.何文田愛民邨建民樓

捉 關羽only

巨X

關羽會拖埋你落水

好驚now

popo會捉佢全家，佢要敗走 XX坡

肛拭子u soon

你買定KY啦

驚check到你中咗？

今晚封你區

老貓不除 武肺不滅

老貓ready

老貓係咪U

this

you are 南支那人

「剛開始我很害羞，但我了解國家正面臨防止疫情爆發的壓力。」

會唔會流屎水

何文田又有case，老貓rip

disappeared. 全穴通中

確認老貓係支鬼

★Drop！鄧聲興指提高印花稅影響深遠 北水或大減兩成！

yoyo

老貓，你唔好再開垃圾post燈個市啦

老貓點睇關羽，why no see him now

老貓點睇阿澤呢集o既嘉賓AV

youtube

Pure and true

唔算好靚，但把聲好，整體幾討好，都叫巨乳過台灣讀大學啦，我後生嘅話早就去咗

Agree
老貓條撚屌靜靜地贏唔得嘅, 係要出嚟出口術托市

其實老貓都知自己燈 所以成日話drop to 0 諗住托返起自己d陳年蟹貨

老貓係咪watch tbb J柒婆?

可能比人肛拭子緊

very few feet

好過游X好多 ,right?

老貓點睇，誠哥又去美帝買嘢？

誠哥眞係跟得潮流好貼

[url]龍門冰室下牛茶放題必勝攻略。

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
想請老貓食龍門放題

老貓u 係咪走街播毒，me 都頭痛

非禮禾輋細路女個色魔拉咗，成30歲人孭個咁背囊...

你慳啲，佢對腳正撚到喊，我先唔會post 出嚟俾你 J

no

4 獸已全面中降頭

cos so evil

18年已經 follow 佢

老貓有冇諗過做kol？例如講吓奶feet，講吓巴士，講吓自己點樣 1478 trapped？

100%

老貓其實係支肺炎病源，建議捉去比袁國勇研究

有得諗，4mon & staff輪流做嘉賓，好快10萬訂閱

仲可以分享吓如何day day J 柒婆都百J 不厭

研究有錢收，又可以通穴，分分鐘仲有電擊

老貓

咁可以慢慢做埋壯陽產品代言，網友睇住老貓點樣對住柒婆滴滴仔，變到花灑

今日收工 見到公司同層條女對腳勁正 點識佢

老貓真身咁撚肥

叫咗 u 多啲落床活動

好辛苦 見住啲股係咁跌

老貓應該去些牙買賣1478 嘅經驗

老貓會提出睇相佬同佢講嘅嘢

「老貓先生上半生貧窮辛苦，下半生會慢慢習慣」

買賣股票一樣

老貓rap

老貓點睇自己已經脫貧？

屌奶星 啲鬼佬明星咁公然奶腳都得

老貓 很想要吧

如果未來3年政府都財赤，老貓綜援凍高水

HK NO IT

Save HK藍絲：我真係唔明一個得12mb嘅程式點偷聽又追蹤又偷資料

老貓點睇個市又大升，你真係好黑

老貓狂開post鳩吹個市跌，第2日一定大升

老貓真係好lamp，一開post個港股就反彈6百幾點

佢再開post，34000在望，very lamp

老貓一陣上水，唔使問一定係

why rise?

不過仲未上水，話唔埋噚日封區，已經塔咗去隔離營

老貓無綜援, 成功脫貧
習近平宣布脫貧攻堅戰取得「全面勝利」

可能RIPed

餓死曬啲poor咪有效脫貧

老貓點睇

已rest in poor

參考馬雲

rich will be 劏

宣佈老貓已rip，大家準備J圖巴士圖燒俾佢

why still alive?

有實體bitcoin

用左$48000鎂買左粒實體bitcoin 點分真假？

分身31號黎

老貓點睇股市大升?
trap?

老貓點睇U真係好lamp，噚日收市1棍打落掂住20日均線，被U一開post燈返上去？

老貓。。。救。。。救。。。我。。。

冇事啦，而家一樣rich過你

老貓點解你咁黑心，日日想人仆街

X2

不過好少人唔rich 過老貓

老貓 WHY YOU SO POOR

屌那星柏麗灣都話交投暢旺？發生乜事？ 嗰喥交通真係冇得搞喎，唯一好處3號波就可以喺公司走先，隨時封橋冇得返屋企

his english name is 燶閪Jason

老貓想唔想要「全國脫貧攻堅楷模」榮譽稱號

肯定，老貓奶支

trap

螺洲 feel

me以前做果個倉，一聽到話2小時後掛8號，即刻派人守住門口唔俾走，一定要踏正8號才放人

守嗰個唔走先？ 仲陪U?

可能防你only

因為you always 蛇王 倒公司米

似

其他人走哂叫老貓鎖門

見到有張以前d學校 整治4 Mon打滕圖

老貓應該係一個幾差嘅同事

從佢對4mon & staff嘅態度得知

老貓以前me打風叫伙記走先，我鎖門最後走，差唔多轉8號前2個鐘走人，如果下午話轉8號，食飯時間走人，上午3號，全日唔返

對 資本主義 僱主，why need kind?

good boss

但你蛇王會連累到同事喎

同事又係資本主義bad guy?

why U 唔去北韓？

dont believe

u only call them Work！

no more listen radio typhoon

老貓想唔想加盟4獸公司

福利好

同事 kind

同事=奶資=bad guy

老貓做倉被廢老恰，懷恨在心

你要個個同你一樣 lazy 唔聽教先係 not 奶資咩!

老貓係咪個個星期睇tbb 「流行經典50年」老閪殼？

資本主義=evil

共產主義 = 正義?

老貓奶共 dog confirmed

老貓點睇GME big rise

北韓佢又唔去，正宗社會主義，老貓擺明鳩噏，只想不勞而獲

老貓去北韓，享受金仔社會主義鐵拳，多數犬決

似

根本不願面對

金仔會老貓slave

老貓點睇美國佬好似分莊出問題咁，傳統有錢佬個個出黎唱鳩個市

尋日跌市係咪trap？

slave

4獸&staff 夾路費送老貓去北韓，佢話hate資本主義，去北韓就搞掂

北韓冇得上網9up 派膠，老貓will 生不如死

夾錢俾老貓飲支滴滴喂就OK

唔知北韓bus 有冇死氣喉

死氣喉is 珍貴材料，老貓偷咗die soon

金仔叫老貓make 死氣喉，唔make鞭打

最後犬決

好似單車都無咩，牛車多，老貓可以屌牛仔

老貓會唔會原來係喺香港儲埋啲死氣喉去北韓做大爺

老貓駁唔到偷偷留下負皮

返唔到轉頭

u are alave

CP真係5呎高

老貓，想唔想返工，我可以幫你

google, 大部份寫160cm

點睇支拜個貿易代表都唔知噏乜鳩？

鄺潔盈都話155

但牙中 wiki 寫 5呎3, 即係 160
兩個都係 160

老貓身高有冇米4？

咁把呎問題，就算減番高踭鞋，牙中仲係高過佢

not處

話明cp

支拜：want this

pack for me

老貓點睇？

波叔宣布加股票印花稅翌日 上環證券行顧問跳樓身亡

老貓 ALSO

【阿里巴巴】小馬雲被鑑定出智力殘障

老貓本嚟係痴線佬

老貓effect

非禮禾輋細路女個色魔拉咗，成30歲人孭個咁背囊...

蓋？

have big j

老貓你第一份工人工係幾錢個月？

尿急掙扎中

機械Jer

why so happy

EVIL?

老貓我地個個都無人笑你poor, 只想你rich

老貓點睇我開始plan砌部6 display 礦機，1000w 電

消息指九巴工會正醞釀下午時分採取「突襲式封站」工業行動！

老貓以後無得J 巴士

老貓世界末日！

we 對老貓最好

愛之深

責之切

司機狗衝拉膠帶封巴士站
巴膠老貓被困

老貓開心死，可以訓足巴士一晚，不過第日D清潔員工就慘，成架車痴立立

老貓: 世界末日

懷疑老貓已經喺廁所喊緊

巨X行動

4 Mon：愛支心

老貓覺得4獸 & staff

邊個最關心you

Stop repost!!!

老貓巴膠

老貓買左聽日六合彩未？ 又4千萬

GME DROP AGAIN

女教師

老貓式英文

警撰控罪書英文版出現低級錯誤 裁判官譏「小學生都會知」下令修改免淪國際笑柄

Buy 返10蚊先, 中咗就移民唔work, 然後non stop 全力狙擊老貓

喺英國朝早起身等於香港下晝，係狙擊老貓嘅最好時機，每日食住 All Day Breakfast 飲住 Pale Ale 屌老貓，一樂也

老貓記唔記得

拎住4千萬就過日本長住

有無人試過飲偈油？

老貓都有偷巴士偈油飲

中咗---

錢凍結，人送支

ae2000正仆街

係個胸度打水印

老貓點睇高登一眾膠人

4千萬應該都夠西歐，一支公的話

//另外何君堯又指，目前很多人濫用綜援，計劃提出修訂，削減社會福利署350億元開支。//

老貓奶支惡果浮現，呃老綜必定打靶

何君堯將提預算案修訂 削減港台6億元開支 認為現時坊間KOL多的是 港台應做政府喉舌

今次支持何6C

好恐佈, 老貓 16歳男學生都唔放過

140週年款

GMT 個隻幾靚 不過應該好貴

封區soon

老貓末日

老貓有冇number 推薦
Buy mark six

精工近年發錢寒

Die soon

我諗公價都過萬五

175

4 mon same

老貓點睇過完年之後我日日只吃公仔麵？

何妖係老貓偶像

老貓你畀43個號碼我，1-49

老貓點睇黃世澤

EC

fake

老貓最love 25呢個號碼, 佢就係25

中國沒窮人｜習宣告9,899萬人脫貧屬「人間奇蹟」 專家：此時吹噓政績 為明年二十大連任鋪路

老貓: Rich need die

錦全支國人咪

老貓係 genocide 黑手

老貓訂閱頻道之一，仲有扯旗2、壽司達

中國已經打贏脫貧攻堅戰，一旦發現街上NGO籌款幫助中國貧困兒童一律報國安處理

老貓點睇
仇思達與高登電台之亂

[url]中大校方發聲明指將懲治候任學生會

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？
收到風 今晚好似又嚟國安巡宿舍

安心出行︱掃碼至今無收過風險通知 名潮食館食客：唔知嘟嚟做咩，以後都唔會用

老貓有無download呀

藍藍同綠都幾正咁
如果綠色個圈同錶面同色就正

★路透社："快手" 證實前副總裁因受賄被捕！

懷疑老貓因為自己係快槍手而要狙擊快手

根本早就應該鎖老貓去隔籬檢疫

RIP

very afraid now

香港九龍何文田忠孝街 60 號愛民邨建民樓及嘉民樓

why 封2座？

學生明明住其中一座only

任何在二○二一年二月十二日至二月二十五日期間曾身處任何附件一所列指明地方超過兩小時的人士（包括但不限於住客、訪客及工作人員），須於二○二一年二月二十七日或之前接受檢測。

老貓 如實交代 有無去過

Can track u always stay at home

比假資料犯法

同封區一樣, 亂嚟掟飛鏢

去隔離座屌閪

G man Vs 香港g worm軍團

Coffee覺得老貓有咩下場

老貓BINGO!!!

正常。

香港嘅大學已經唔係學校，支共起家靠乜？除咗農民，就係大學生，佢深知大學容易催生反對力量，一定係「消滅於萌芽狀態」，加上大學教授講師校長管理層質素只會越嚟越差，有料嘅教授都唔會嚟香港教

過萬唔諗

U終於全穴通鳥

Go 老貓Home Very Soon，會唔會全愛民邨強檢

昭民樓（A座）XX 舊長型 1975年
頌民樓（B座）XX 1974年
康民樓（C座）XX 1975年
嘉民樓（D座）YY
建民樓（E座）YY
禮民樓（F座）YY
保民樓（G座）YY
信民樓（H座） 雙塔式
新民樓（I座）
德民樓（J座）
敦民樓（K座）
衛民樓（L座） 1974年

敦民2月1日已經試過

老貓呢鑊真係rip

very evil

唐記喺嘉民樓
老貓買唔買到/敢唔敢去買唐記？

聽到 關羽這一家 淒厲 慘叫聲

How about u

輪到你採樣未?

why so evil?

美股大跌

老貓。。救。。。救我。。

老貓今日港股大跌唔好出post，U好燈，滅世棍都打斷

佢實出post 啦，其他人退步=佢進步

點睇黑警而家串到總之一被捕(政治案), 就會凍結人銀行戶口

有罪假定

唔去縲洲？

所以錢唔好擺太多喺HK嘅銀行

有人被捕出屋入面有幾萬蚊現金都用洗黑錢入...

跌7嚿幾，老貓今日又拎7孔流血gif 同 hsi drop to zero gif出嚟㗎啦

very lamp

濫告肯定，港共支共會以各種理由cap水，事實真係缺水，軍備競賽燒銀紙，做歐水搵錢唔及美水

國安公署半年R到80億, 佢地唔交業績好難年年加軍費, 唯有不停搞人再捉人
成個國安好似盤生意咁RUN

Sales跑數咁

不停搵野搞香港人 想靜下都唔得

所以疫情消失，考慮走同留，深圳化不能避免，搵錢難度提高，家陣香港只剩低港元自由兌換，未全廢嘅互聯網及仲有本免簽證去西歐國家嘅特衰護照

再消失多特衰失免簽及網站越封越多，搵唔到食鳥

江志成嘅博裕資本，即係螞蟻金服最大投資者，都將寫字樓由香港搬去新加坡，官三代都走，可見環境惡劣

香港會被整治 支共唔會比香港人有深圳上海廣州人待遇
佢地都好清楚香港人民情 根本反中情緒勁過新疆

有D冇咁豬既支那人都覺得有D唔對路
而家支共根本行緊超極端左仔路線

「翠」字暗諷「習死兩次」？ 中國大陸微博再掀「文字獄」

香港人仲可以選擇走嘅，叫做好啲，唔少人都有BNO, 除非發窮惡連走人都唔比，當然可能性唔係冇

走得太多 (人+資) 一定會阻止人走
第二個情況 有人教路借錢走佬 呢樣又比港共打開缺口做野

難聽啲講

香港咁樣淪落

除咗走私同洗黑錢"老本行"

仲有咩撈

走肯定多人走，中產走晒有錢佬都唔知點死，留係度等老貓批鬥

仲有咩老本可做？貿易變晒MIC, 個band name都搞臭左，香港多人2，3年分分鐘變外匯管制，金融即死

去廣西偷渡過越南，再搵英國使館

聽講嗰邊啲邊貿

係攞住個火把喺山區行過去

提到咪好似12港人咁 慘過死

除非強奸金好似老貓咁，得幾千銀，否則會扣起抵數唔比番你，入籍外國後都唔會比，甚至扣押你個人等贖金，你諗到佢都諗到

無論借銀行定港共都會咁做，冇法律可言

貴州矛台本嚟係3間民營公司，1959年夾硬公私合營，其中一間老闆唔願意，支共話佢係「土匪」直接槍斃，其餘兩間以500蚊冥幣收購，之後三合一成為今日A股嘅貴州矛台，一支矛台家陣二千幾

所以諗住借完錢走佬唔還，除咗TU花咗（唔知外國會唔會影響？好似環球性），其二就係唔好踏足香港，唔好過境，唔好搭港共支共相關交通服務，唔好去奶支國家，咁就得，老實無論銀行定港共，打工根本借唔到幾多，無謂嘅

聽聞嚴左好多，因邊界起左圍欄，家下無咁易過到去，坐船可能易D，果邊旅旅區應該30分鐘可去到越南

係啊
而家好似冇呢枝歌仔唱

果單分明有人25，全程俾人睇實晒

遲D出境好似支國咁，要你交10萬按金先可買機票，公司擔保，支港有咩做唔出

冇錯，根本局嚟嘅，有人水人走佬擺定局等你

咁其他國家有藉口取消特衰免簽

村姑出嚟就去日本，唔好喺香港，家人盡快走，留喺香港多一日都危險

YES

gphone家人都走啦

所以有/有過BNO都已經值錢，入英國使館有救生艇，加埋離岸有錢已經贏左半， 最後一部只係等走

我哋呢啲老嘢可以等疫情後再決定，後生、有仔女一定走，唔好諗咁多

如果暫時未走

都要思索下生存之道了

香港家下後生個個怕無錢，支那人個個只係夠買機票都夠膽走。
個個怕搵唔到工，怕唔識講。

上年個個叫攬炒，家下股市跌幾日個個就屌晒老母

走佬唔關錢事啦，係決心啫，去到外國放低身段，走去做通渠佬唔信冇人請，後生就係本錢啦，咪慢慢轉型囉

有支人一心走出鬼國，本身大學碩士支那做開公司管理層，去到美國先頭做企堂送外賣，學揸貨櫃車，之後做加拿大美國運輸路線，咪一樣買屋養2個細路，睇個人嘅啫

我記得10年前左右，係支國廠識個畫3D既人， 佢連英文都唔識，只係畫左個公仔就直接去左美國，仲搵到Microsoft 買左佢版權黎出GAME， 佢個公仔變左限量版GAME連公仔賣，之後都無再返黎

可以google下gear of the war, set game係連公仔一齊賣，仲有THQ， 唔係吹水

D大陸仔大陸妹自細係惡劣環境大係易D適應既

只可以講香港人計到盡 機會成本高

睇連登太多吹水怪，講你無1百萬帶過去等如自殺

或者香港人真係在溫室中長大吧

香港人算唔算係駑馬戀棧豆

後生仔可以失敗仲有時間翻身，但留係香港就一定翻唔到身，除非決心加入港共政權。
不過政府往後都應該無錢，CUT人只係時間問題

後生夠比機票同visa及各種費用，純粹冇家庭問題例如照顧年邁父母類似嘅，根本唔使驚，係自己放唔放得低心態

總有啲工係冇咁大競爭性嘅，再唔得我唔信喺倫敦市中心金融區，擺個檔幫人擦鞋又好，送外賣又好，點都唔會死囉，只不過連登仔個個fresh grad 50K起步，做開人上人面子問題嘛

就算我哋呢啲老嘢冇錢嘅話，去到走去唐人街中超市貨倉搬貨，唔使語言流利，去地盤做labour，唔信餓得死囉，只係去到又想香港咁咀皮郁郁搵幾皮，難啲

事實係一門落手做嘅手藝，絕對喺外國優勝過靠咀皮及「牌」嘅人，而且人工唔低，英國咁計做通渠佬唔會低薪，高過香港

本地公墓猿同黑狗將會被支共清洗，基本上係行毛魔嘅方針，支共點會信你香港本地人

而家奶共就好似同治個外父崇綺一樣

佢個女比慈禧迫死咗

但佢後來見老佛爺勢大就刷佢鞋

支持佢迫光緒退位

結果最後八國聯軍時全家自殺死

唔怕辛苦，有強健體能，去到英國仲可以申請當兵，話唔定有日可以殺共匪 見到老貓即射擊佢條J

以支共而家嘅趨勢，早晚會同外國開片，無可避免，印度邊境認衰街坊軍已經撤退，但其他地方隨時仍會擦槍走火，或者搞唔掂放手一搏

始終覺得習放唔低台灣

呢個係佢中華夢嘅最後一塊拚圖

但如果我個仔講走，我送錢俾佢走都無所謂， 不過佢又唔肯，屋企大問邊個都有人俾錢佢洗，佢死都唔會走

too bad, 睇唔通大形勢

美國佬又係，南韓明明最瀨共，經濟上益南韓仲多過日台，多年無視南韓補貼三星打死晒日本廠。

台灣又係多年0資援搞到支共too big to fall, 日本經濟唔好先要面對支國，再過多10年北海道分分鐘變左支國殖民島

美國佬呢30年來嘅如意算盤係和平解放支那

事實上證明咗同民主建設中國一樣行唔通

美國佬喺韓戰冇一舉攻入北京消滅支共，已經錯哂，支後共匪世界上搞事幾十年

麥帥被炒之後講咗「美國將會為呢個決定，往後幾十年要付出沉重代價」

但睇美國自己制裁侵侵，唔識以為佢殺左幾十萬人

一定係靠文攻武嚇滲透統戰呢啲技倆，有能力攻台唔會做呢啲嘢，你睇香港佢就直接夾硬嚟

美國眼中的心腹大患始終係俄羅斯吧

事實上就算到而家

俄佬仲係好抽過街坊軍

支共最叻都係做埋啲屎忽鬼超限戰招數

我覺得侵比較似係個爛頭卒

比deep state condom-ed

多過同deep state 抗衡嘅唐吉訶德

其實肯做就得，最多藍領辛苦啲

最低成本解決呢個全球問題，係軍事行動推冧佢，問題係和平太耐，畏戰思想各國漫延，加上左癌當道，遲早付出沉重代價，呢鑊武肺只係預演

我信英國前將軍講，叫英國積極擴充軍備及軍隊，以其推測終會同支共戰爭

但對習來講

發動攻台戰爭可以係一個令中國回復計劃經濟嘅機會

一個殘破而由佢完全獨裁嘅支那

對佢而言比一個興旺而不能掌控嘅中國好?

good time

weak men

very simple

錢留下 人送支

攻台不成支共會倒台，必定係斬佢首，支共有核武唔可能比機會佢撳掣，有人敗象已現攬炒唔奇嘅事，到時全球都死

開片會令全面戰爭風險螺旋形上升，美帝發展太空雷射武器，就係要喺洲際彈道飛彈未出支境就擊落佢，避免核彈攻擊本土，據報已經做到擊落無人機，但仲要時間部署喺衛星同可以擊落洲際彈道飛彈，功率未夠

free fall

all 資產

No open post 救市

今日去唔去財經台開post?

老貓97前偷渡黎香港，2次回歸中國有咩心得？

應該單眼佬同習近平都知同美國打仗是必敗的

不過習可能借此捆綁全黨同佢一齊抗戰

睇形勢係有可能走到呢一步........

已爆limit

老貓當初留喺陸豐咪幾好

禁快，me 追蹤咗u 不過咩notification 都無收到嘅

唔通me 部電話壞咗

but u are real Chinese

he is cheater

呢條友唔奇，睇佢環境惡劣到點，佢冇戰功，唔係毛魔同希特拉，靠政治手段清洗軍頭插自己人落去，唔算穩陣嘅，唔掂搏一搏唔奇，擴張策略模仿納粹德國，佢最先唔會搵美帝台灣埋手，最大可能先玩分裂緬甸，然後逐步向細國埋手，見世界冇反應乾脆明出兵入侵唔奇，尼泊爾呢啲相當危險

支拜對緬甸局勢除咗咀炮，完全冇動作，盟友日本喺緬甸利益唔少，加大放水，進一步令美元經濟圈影響力減弱

你唔開，支滅世棍星期一繼續打落去，直到調整完成，hsi可能25000

台灣本島就唔會搞 金門可能會

長者唔識網上預約想walk-in被拒

金門馬祖可能熱烈慶祝回歸祖国

唔會，一打就係本島，攻外島同樣會引嚟美軍，唔係一定唔嚟，金門炮戰年代美軍有協防，死咗唔少人，上次大豆佬派人去台灣訪問就係去金門睇美軍墳墓拜祭，攻金門台灣即時宣佈獨立進入戰爭狀態，蔡英文政府可以走入戰時堡壘作戰

咁做控制唔到本島，對實際武統冇用，國際即時禁運，各國參戰機會唔細，對支共風險成本相同，所以媒體甚麼攻東沙群島俘虜台兵撤出，聽吓就算

幾大？如果太細應該陪埋佢去讀書

咁可能就會係國際已經制裁緊中國

習就有誘因去放手一搏

老貓點睇我very poor中午只吃粥？

me 食麵包一個

家下中午都無咩野想食，出街食飯煩過西，唔食算

街坊 老貓?

過年前都而家，除早餐全部自己煮，根本懶得落街食，朝早買定餸

去買餸街市又仲多人，政府只搞鳩餐廳真係ON撚9

牙東仔

Why me

Just joking

以老貓嘅智力係分唔到咩係真話，咩係假話

正如we 對佢禁好，佢都當we 害佢

老貓點睇我早前萬3入左張3080，唔洗1個星期炒價已接近2萬

very矮

支拜 可能真係以為佢係cp

老貓我係中國人.jpg召喚

老貓不願面對，4mon&狙貓幫買乜都賺錢，輸少贏多，走得又快，眼光準確，判斷正確

100% yes

Help help help me

no show feet

老貓又偷偷地畀負皮我

老貓，愛民情況點，你有冇去唐記

Y u so evil

no street

very danger

sleep

咁你食咩，你父母有冇出街

今晚popo 就拍你門捉你去做肛拭子

老貓need die, because 習總said he is rich now

danger lv= u 當年U強渡 大鵬灣偷渡上岸咁（機槍掃射+鯊魚）

He likes it

100%
而且All 支那人脫貪= All rich
老貓嘅rich need die 姐係叫all 支那人need die
要國安佢先得

以前dream bear try過

How do you know? U try?
Btw 大鵬唔係支國境內？u偷渡都上錯岸俾蛇頭lie左？

就快一千點了

我97後來港

why?

支too bad or內戰中？

新移民可以係回流，外國出世，not 支國

綁住貨卡底，經過巨乳之家有急灣，拋出馬尿水

所以CU勁多鬼

u當年係大鵬咁樣轉陸路黎港

老貓當初用咩方法come hk?

蓋/飛 tell me

u 31年到港？

answer me! now!

又係老貓你個PK燈到股災，插死你個冚家剷

全球排華soon?

美加亞裔頻遭暴力攻擊 #stopaapihate

個樣好似越嚟越八婆格

Ua k11做到2.28
好似先開咗無耐

消息：確診回升！本港今天(26/2)新增約20宗肺炎確診

老貓叫左你唔好出街CALL G啦，又回升返

drop more

我哋係你同鄉

help

US or HK先

WHY DROP

巴膠語

又跌

Only u think bus
K11 明顯係講mall, UA 明顯係戲院

U 快啲開drop to zero post 救市

CHINESE 性格 MATCH

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

巨X teach me b4

all are巴膠語

以前真係有條線叫K11

我睇要去返3萬8 Elon 入Btc 個位

去火車站，又bus 又火車，都貓日日搭

Tai Po K巴

似

老貓去火炭轉車 GO 羅湖

老貓點睇我今日賺5萬

btc 講真唔怕加倉，跌到3萬8再入，visa master paypal 咁多有份，流通問題實會同美國講掂數，回下都好，如始終升太多，穿4萬時再會買少少

無論股市升跌，4獸都會搵到機會

背後都有G味

老貓，I told u so.

老貓點睇4mon 早就估到呢波港股跌？

印度儍童

劏房波孭鑊鳥 個個屌柒佢加印花稅引發股災，查實加唔加都係會跌

環球股市調整

今次真係美國佬搞事

佢

揀果日公佈

賭仔一向姓 賴

但4mon & staff 仍然rich ，股災冇事，仲討論世界時局

財經台有d人今日先知換左總統

借勢啫講眞

TBB 財經台財演家陣賴鳩佢加印花稅

YOU ARE

完全 NOT RELATED

個tbb財演輸錢賴劏房波 話自己同事一日買賣十轉八轉，加印花稅對市場不利

4獸一早通知你

環球股市債市大趨勢
波叔加印花稅只係小事一椿，點係佢影響到呀，佢又唔係聯儲局主席

又有愛民

Good

香港財演係咁上下水準，十年債利息升到1.4厘，FED買咁多，連垃圾債券都買，咁究竟咩嘢人拋貨？ 通脹已經隱約出現，Powell 出口術都冇用，東南亞嘅低價生產力製造業，速度追唔到呢種超級信貸擴張，唔會好似以前咁仲壓低到通脹，睇埋油價都唔落，上升嘅話滯脹時代來臨

經濟唔好又通脹

對poor如老貓影響最大

對有現金流的4mon and staff影響不大

老貓點解有咁多貼士你都脫唔到貧？

Coffee點睇老貓，會唔會捉入營

不聽四獸言

吃虧在眼前

老貓燶閪Jason 唔係冇原因

u 當年俾人打蛇打到 short 咗

捉老貓是香港人的共同願望

rich never die, 老貓不願面對

老貓點睇打某online game
使下使下 都使咗千幾二千

x3

有些窮人疑神疑鬼，對別人缺乏應有的信任。多疑是人際交往的絆腳石，窮人要做到不多疑，就要有寬廣的心胸，「厚德載物，雅量容人」。立身處事，既要有識別清濁的慧眼，也要有清濁並容的雅量。一個人要想創造財富、獲取成功，不能總是疑神疑鬼，要有恢宏的氣度，能容天下的人，才能為天下人所容。

老貓match

X6

X7

[url]朱庭萱：《黃毒入侵英倫 港情侶帶電槍闖關》

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
火力重開 成班喺度輪流作故
吹到咁大 下個仲有乜好寫？

話個個去到英國變咗老貓

X8

X9

X10

dont lie

關羽這一家 插穴喝破天際

YOU ARE NEXT

vicf、 gym巨 die soon

愛民封邨tonight

我哋唔係學生

覺得語氣似老X

分分鐘個案上升又再封gym房，戲院美容院

No!

@老貓

有冇人升級左iOS 14.5 beta

×11

老貓 READY

食左咁多餐飯淨係登記過3/4次...都冇人睇住

張竹君：K11名潮食館群組已累計30人！

屌那星老貓好毒

new post 呢？

老貓揀啲 rich 地方去播毒，evil！

安心上路，支鬼疫苗老貓通通做齊，why 支肺炎唔斷尾？ 超級毒王？

佢去開散工做廚雜放毒

why U 狙擊關羽？

鄰居都搞 心地差

open new post now
7點後你被捉

Urgent need

Agree

老貓open new post

★老貓科技遭剔出恒生科技指數

so many老貓staff now

★老貓科技遭剔出恒生科技指數

恒生科技指數成分股數目由現時32隻減至30隻，加入海爾智家(06690)及萬國數據(09698)，剔除丘鈦科技(01478)、貓眼娛樂(01896)、心動(02400)及易鑫集團(02858)。

drop to $0 soon

x12

play what

老貓還錢比mother yet?

TF2

老貓點睇自己買嘅係垃圾股？

倒數老貓最後30分鐘

老貓好走咗去

老貓RAP

老貓忙住watch新聞聯播講解自己脫貧變rich

X2

仲要幫自己辨定身後事 Rich need die

你掩飾唔到你本身就睇緊新聞聯播

None want watch

支那真係痴撚線
咩鳩 10人當選全國脫貧攻堅楷模

但呢10個人, 有3個瓜咗, 1 個絕症, 1 個癱咗

10人當選全國脫貧攻堅楷模

有圖

老貓都身藏百毒

支拜：me dead object can vote

請尊重牙joe🙏

老貓一直尊重叫牙祖的人

老貓當年有冇幫林祖信奶袋底

有，飛鳥cap過圖

唔知係唔該admin +

非常奴隸獸

仲以為老貓淨係幫佢奶腳板添

老貓, feversound dot com請人, 可以見到雞蛋妹, 去唔去見工?

老貓 only love feverworks

支拜真係反應遲頓, 今日先射幾支飛彈還擊, 親伊朗民兵襲擊美軍軍營都半個月, 死1傷5, 換著以色列即晚轟炸, 近呢一兩年有見過伊斯蘭組織敢惹以色列?

真開大片等支拜團隊做決定, 美軍死得人多

似

以前比錢上堂

why 以前冇睇過佢o的AV片? 老貓有冇睇過?

老貓就算唔用安心出行

啲資料都早已經比高登賣咗比正苦

老貓open new post

New post

老貓no lazy

老貓冇反應，唔通封區活捉咗？

隱約聽到老貓通櫃時慘叫

老貓可能好enjoy 比人肛拭子呢，don’t worry

對住老貓個職員慘叫

老貓 need 電擊控制！

老貓又出嚟燈

★星期一恆指又跌幾多？

老貓work no lazy

老貓又被人fuck

★星期一恆指又跌幾多？

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而其餘有關連個案涉及11座大廈，當中包括周四（25日）曾有兩座大廈被納入強制檢測的愛民邨，今日新增衛民樓需要強制檢測。

昭民樓（A座）
頌民樓（B座）
康民樓（C座）
嘉民樓（D座）
建民樓（E座）
禮民樓（F座）
保民樓（G座）
信民樓（H座）
新民樓（I座）
德民樓（J座）
敦民樓（K座）
衛民樓（L座）

老貓好快到佢

愛民咁多cases應該要強制圍封

好快有黑狗捉老貓

X2
可以改做集中營

★J慧中時間又到了！(189）

老貓is 支鬼

老貓鳩鳩鳩

老貓RIP 賀千跌